個山愈嚟愈多朋友仔，忍唔住點都打番一兩句。

1. 大熱天時，不如買D生果番屋企整沙律食丫，個山唔會聽日唔見咗架。
2. 大熱天時，要行都唔好自己一個行。踎低起身見頭暈，前後未必會有人。
3. 大熱天時，跟大隊行就跟大隊行，唔好行先，唔好殿後。
4. 大熱天時，最繄要唔係你套裝有幾靚，有幾型；而係散熱散熱同散熱。
5. 散熱的方法有好多種，最基本係補水同出汗。
6. 補水：飲一大淡含住十秒先，再正常咁飲。
7. 出汗：灑黑事小，出唔到汗事大，自行理解。
8. 蚊怕水蚊怕水同蚊怕水，唔係噴一次就夠，至少兩粒鐘噴一次。
9. 比蚊錫咗啖，又無嘢搽的時候，唔好理唔好理同唔好理，離開咗座山先慢慢搞。
當你睇完都係想行的時候，務必至少帶齊以下裝備：
1. 水水水
2. 退熱貼
3. 電話
4. 鏡仔
5. 食物
頭盔：以上內容 只供參考
隨便分享

廢柴咪再污染山頭

無野trace 到你嚟過先岩
垃圾都盡量落山先扔

10）自己渣就留返秋冬先行

幾高質

我覺得可以加多一項係做好防蚊措施
之前試過咬到出風癩